又要鬥慘

最近陪人算命
比個大師講到我壞人咁
我朋友就好多好野
搞到我覺得非常難受
佢話我大脾氣
咁自問呢幾年都改左唔少
以前一黎一定問候人全家
而家多數唔出聲
但比朋友瘋狂拎黎講覺得好慘
點解佢又行大運又有貴人
我就真係衰到貼地
上年收入穩定
今年過左新年就頭痕
搵搵都冇錢淨
想話咬老底都冇
睇醫生都唔敢
我可以同邊個講
我覺得好唔開心好難受
我明明咩都冇做
但就硬係呢個世界啲人都唔妥我
其實我做錯乜野要咁罰我